［尋鳥啟事］

連登有愛 希望大家幫幫忙
名：雪雪/雪小雞/雪小姐
品種：白灰色玄鳳 女仔
特徵：左腳腳趾公橫生 無法正常抓住 右腳有腳環
歲數：9個月大
飛失時間：3:50pm
飛失地點：調景嶺 都會駅 維景灣畔一帶
薄酬 $2000

佢係我精神支柱 係我第一隻寵物
我知係我疏忽無閂好門窗

希望大家可以幫幫手留意下有無見到佢
多謝大家
黃小姐 9507 8443

推

輕輕一推

多謝

幫推

不過識飛既雀好難搵得返

多謝
我知道凶多吉少 但我都盡力搵緊佢

推
我係大垃圾 無照顧好佢 俾佢飛咗出街

push